是老衲太過愛你願意屌鳩你

老農認同

關衲dee

衲Dee轉咗信耶穌

耶路撒冷革命式佛教